{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53587&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청돌꽃담펜션"
    },
    "text": "ここは自然の中で癒されるペンションです。 周辺には南江が流れており、南沙礼潭村、東医宝鑑村韓方テーマ公園、丹城墨谷生態の森などの観光地があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 客室はすべて禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2~4人基準は20,000ウォン、5~6人基準は30,000ウォンです。 また、個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、現地で決済します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室にはペットの出入りが不可であり、予約した画像と実際の客室が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質(火薬、爆竹など)は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南江や南沙礼潭村、東医宝鑑村韓方テーマ公園、丹城墨谷生態の森などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人基準は20,000ウォン、5~6人基準は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと宿泊できないのですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者付きでないと宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "予約した画像と実際の客室が異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任になりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質（火薬、爆竹など）の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 387
    }
}